我再也不會傷心 同時沒法再興奮

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

你別要難過 施捨一個憐憫

看世界金迷紙醉 高處墮下也可娛賓

如無事再覺吸引

？